有冇人鐘意聽B’z

如題

ocean

海猿

呢首個前奏真係無得頂

好正

有佢精選碟幾隻 唔知佢d歌嘅年份
不過煲左一段時間都唔厭

佢地依家都仲有出歌
之前日本rugby worldcup 主題曲都係佢地嘅